女仔如果唔介意甚至主動身體接觸你

試過睇掌, 玩手指Game
坐的士時試過大脾掂大脾冇縮（我扮訓但唔知佢有冇扮訓）
佢亦有問過兩句我過去感情狀況

其實係咪好大機會發展？？

p.s.個女仔係純純兔

唔係

好朋友都可以咁

兔唇就兔唇啦，咩撚野純純兔

多謝你reply 絲打？

唇唇兔囉屌你好未

兵

完

唔好亂諗
對普通朋友都會咁

搭車D阿叔都好鍾意掂過黎
無位縮唔通又有機會發展？

咪咁多幻想 唔係

係得咁多？

就算唔識 初初識都可以ons攪埋啦
掂下就諗咁多野

普通朋友都可以有大量身體接觸

有啲女仔本身係唔介意身體接觸，
你都係唔好FF咁多啦

其實你直接同純純兔講，你想同佢發展咪得。得就得，唔得咪sorry誤會左囉。又唔駛死既。

得幾件事，又點可能了解純純兔諗咩。

普通朋友
諗多左

扑埋嘢都可以係普通朋友

認真答 係純既話 實有啲
唔係有意思既話你做咩都縮 最驚誤會
除非識左好耐frd zone左
知道點身體接觸都唔會過電就另計

利申 絲打 自己都係咁

其實同佢識左都唔係太耐

嗯

毒撚真係好撚恐佈,成日亂咁諗野

利申:已婚

sorry 囉
咁點先唔係亂諗

你想下一代都係生兔唇 咪去馬囉

只不過害佐下一代

你仔囡問 點解要生我出黎

哦...thanks

我咪純純兔

絲打你同其他人既comment咁另類既

hi

有d女人係咁淫
擺明姣你同收兵
我有個人妻女fd叫我摸下佢大脾粒蚊咬

毒撚幻想力

單獨出街出左幾多次？

識幾粒鐘都搞得野了，ff咁撚多

純？

扮訓 點解唔趁機會傾多啲偈？

無機會了

唔係

男仔都會咁

咁小事都拎上黎
樓主先係兔純

g

係咪我認真左
但冇feel仲比佢掂/掂人會好嘔心
係要搞到人地心囉囉亂好似樓豬咁好咩

我自己都算係純情毒男

咁咩係大事

兩條友係街到行會翹我手
對波掂到我唔會縮
算咩

你覺得人純啫
人地係淫娃你都唔知啦

毒撚唔好FF 咁多啦

因為依家搞到咁樣就好似好另類咁

曾經識過個朋友條女
表面上好乖乖女出街淨係同男友拖手嗰隻
條仔同佢拍左拖成年都無搞過
但最後分左手先發現佢地分手半年前個女仔已經識左第個
仲一路都有搞嘢仲試過無戴套但無中出

利申：我朋友真係唔係我

點忍呀

收兵/撩扑野

無端端粒聲唔出玩我隻手同手指算唔算有意思？

好多女仔係唔介意身體接觸
唔好FF咁多

佢A0
都肯定因為識佢d fd

未必係淫
可能只係唔介意對個個男仔都係咁

A0 唔等於純

呢d係拖後發生既事

認定左你係終生伴侶

佢想同你做愛,快D去馬

睇人既姐我識有條女第一日就又拖又攬咪又係咩事都無

又拖又攬，除左瞓覺每日十幾個鐘不停whatsapp
傾電話，持續一個月左右
之後講唔係鐘意我，係我會錯意

扑埋野都可以無機會發展 純SEX關係

大脾掂大脾=可食用
咁你都唔知

毒到

呢個terms係點黎

直頭扑得

唔好咁易中招,有d女人係咁,唔理佢純定唔純

利申:中過伏

識一個女仔同人搞曖味 佢都係話自己A0

屌你講嗰d普通到咁就收皮啦
攬頭攬頸撟手請食波餅就話姐
毒到

3次

咁又係
呢個世代中出埋都係普通碎料

巴打我鐘意你